其實佢哋三個真係唔係港女

係死mk妹
港女冇佢哋咁cheap

似MK妹多D囉，港女九成叫條仔埋單啦，使撚偷野咩，我識嘅港女唔多人會紋身紋得咁肉酸

啲filter好大陸feel
十成係俾大陸人同化咗嘅香港人
電話用WeChat嗰啲